
# Février 2022
- Présentation du rework design Figma, ajout de la section participation au vote.
Prévision de version 1 pour le Lundi 14 Mars 2022.
	
# Janvier 2022
- Rework design après tests utilisateurs, développement en pause pendant le mois.
